頭先好似比廁所水彈到...

RIP

你死撚緊

快d切左塊閪佢

hi落小馬度

真男人，自己搵個地方死咗佢算

點算

蒙主恩召

得鳩冇西

標準答案：下世小心d

生命無take two

ching唔好咁快有事 做埋份group project先死

大陸妹：You may not reply instantly

無傷口咪得囉

Rip

一向坐喺度邊痾屎邊沖厠，認真，唔得架咩

咁點得

笑撚死我乜撚野食肉菌張六常

你粒瘡 molamola